【出事】今日個勢完全比狗控制住 好似趕綿羊咁 叫你行邊就行邊

形勢同上年完全唔同

繼續落去，今日一定大失敗

點搞

叫多啲人去行街買嘢

即興迅速2米社交距離無限延伸玩人鏈

你想點搞？

行完安全返屋企啦

黑警做野無後果

你理得比對家迫到我地去邊
最緊要媒體見到我哋出嚟表達咪夠
我哋做嘅唔係比啲狗睇
我就係要比國外傳媒見到我哋嘅存在
冇得下下攞以前黎比
對家都會進步
我淨係知而家今日嘅優勢係
俾人睇到我哋仲會走出嚟表達訴求就達到目的

黑狗就係唔想比人數聚到
先一早射tg
然後係連登係咁吹風叫轉場

今日有人數集合抗國安法嘅畫面
支共個國安騙局就無得講

唔夠多人係咁
都係個好開始
大家安全返到下次又出

黑色 五毛 放負警告

係我地控制緊班狗幾時要開工
幾時跑出黎吠

去對家兵力的真空區

又咩大失敗
拉

推

唔洗打，表左態就夠，而家要保命

因為有畫面，慢慢黎

無所謂，最緊要make noise
保持實力

樓主 你出來行完先講 出完彈唔走唔避
你都on9

樓主有狗衝埋嚟唔撚好走啊

一億玉碎

幾時先醒
從來抗爭者一方係冇可能打贏警察

上年5月都冇今日咁多人！😂

仲好似以前黃巾軍咁攞枝叉攞把鋤頭就可以同班軍兵死過咩
八國聯軍果時攞啲火槍已經夠殺死攞刀攞劍班清軍啦
更何況宜家既黑警對香港人

睇下人地套裝備再用腦諗下野先出聲
實彈又水炮咁

出來送頭最on9
等美國一野打爆中共

美國已經將外交政策轉變，

They keep learning and analyze for changes in better strategies....
Be carefulllllllll